早輪in左間startup 呃左份十幾萬既工

真人真事黎
行內fintech頭
公司股東好撚有錢
班mgmt個個好強tech background

但佢地做乜 我係完全唔識+未做過

我想分享下好自豪既吹水能力姐

噚日簽左contract
一年20日Annual Leave

唔比人炒再講啦

我都好驚 講真0經驗

我覺得完全無關係 個regional CEO in我
成個鐘傾下興趣 工餘中意做乜

佢另外兩個前基金經理就傾下無聊野
例如邊個賭場好玩

搵個傻仔幫手洗

事實係佢地無人問我經驗
因為已知零經驗

個CEO問我想做乜
我話對佢地請既職位興趣唔大
佢問想做乜 我答commercial d職位
佢又問點樣commercial
咁我話佢知我識fintech條毛 答唔到佢

估唔到佢居然請
仲叫我自己安個title

岩岩請左一堆director level
佢個job description講明係要求top consulting firm McKinsey BCG
不過我無 佢都照請
你得閒LinkedIn搵下fintech
呢d公司個名見都未見過
但俾d耐性google下股東背景
我撞中間有兩間大水喉射住

妳做左咁耐野居然會為20日al咁開心